跪求：818請各位手足聽話一次，唔該

818遊行被反對 得維園集會批准

聽住！
818係全和理非
民陣係和理非大台
我地就聽大台一日咁多
民陣話行就行，話坐就坐，話企就企
全民做一日和理非
絶對零勇武

聽民陣大台話一次
各位手足忍一日手
Please
跪求勇武手足聽話

推

Gear只拎豬咀
有事先拎出黎
之後就閃人

咁講眼罩都要帶喎

有鬼咁點

阻止，唔行

帶定 gear, 有事先拎出黎用?

只有鬼做野，無一理佢，自然收皮

眼就無咩野
肺就快不行了

人多佔路可以既。69，616都行埋冇不反對通知書既馬路
唔駛set roadblock果隻

一定要人多，和理非要出黎呀～

和你老母，d狗會理你係唔係和理非點勇武

乖啦！聽一次話啦！

所以818要聽民陣話

突然間好多分析局勢post , 要冷處理 , 唔好袋住先，打_晒飛機

你同d狗講唔係同我地講

唔好帶gear 吧
帶完又突然想守
我發覺有批係有守塔癮

你係都要勇武既你818可以唔出，抖一日，留力比819

姐係又係比d掌聲自己

一日咋，你要多數和理非出就係要咁

推

818見

Push

pish

點先叫和理非?
出馬路算唔算?
定ON99坐定定先叫和理非?

應該係ON99坐定定先叫和理非

兄弟爬山，各自修行，你有你和，我有我打狗

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

Gear擺背囊以防萬一
但唔好上哂裝咁出去，尊重和理非的諗法

支持一日全和理非
如果發展未如預期就果斷散
819覆佢老母桌
遍地開佢老母花

818要既係人數！
要一家大細男女老幼都可以放心出黎！

818你搞事只會變鬼，忍一日手啦，咁難咩

民陣既集會，當然要聽民陣講

好！

咁你係唔係割我蓆？

唔割，勸緊你啫

煽動果d就係鬼啦，冷暴力對待

現場見到你我相信大家都會用行動勸你冷靜不過唔割架

Gear要帶，班狗做嘢估佢唔到

希望唔使戴啦

零你老母臭閪

有人煽動可以參考銀髮族遊行當佢透明
或者唱生日歌

絕對不主動 但唔係話咁早講定當日點點點

當日只會保護自己 絕不做主動 但狗一定會開我地波

特別係佢只批集會 更加大機會出黎清埸

連roadblock 都唔好起啦

咁你定義左點樣叫和理非先啦
坐定定唱今天我先叫和理非?
定行出馬路又變左唔係和理非?
驚犯你地規
明明之前又話唔分咩和理非 而加又係到和理非回合
都唔知想點

彈開

818

現埸環境變化係好撚大

狗唔會因為你想點就點

絕對要做好預備保護自己 但同意不主動開波

帶定

聽民陣話

ON9

NOW OR NEVER

點樣叫哂和理非又坐定定唔佔路？

有美好既幻想 只會同612中信冇分別

一定要預備去保護自己 班狗絕對會冇啦啦出黎開鳩我地波

我地就話預左係和理非姐 但係班狗係唔撚會理你架

認同 我唔信勇武遲一日都唔撚得 邊個勇武邊個係鬼

班狗一出tear gas 跑都跑唔郁喎

帶，唔戴

跪求
展現我地柔性既一面

屌，使乜分咁清，大家咪又係想香港好

五大訴求，缺一不可
光洲事件，烏克蘭自由之戰，想成功就一定要堅持。
721 811

認清返818個目的係哂人數
唔係撚狗唔係損害經濟

適當時候做返適當既野
下下都勇武或下下都和理非係唔識變通

推！

和理非但要帶gear

和理非pls

太多人咪要企馬路

如果係咁就梗係扮普通市民啦
屌你普通市民都TG
佢地話和平示威無問題架麻
咁都放TG
19號咪勇佢老母羅

和理非

聽一次咁大把，反正d和理非都當哂民陣係大台。既然818全民變和理非，咪一齊聽話一日囉
818重點都係人多啫。難得民陣搞，人一定唔會少，煲大個優勢佢，節外生枝只會得壞影響。
819之後任你點都得

希望上訴到有得行

今次和理非爬呢座山要全日時間
第二日勇武再爬好唔好？
大家都係想贏呢場仗

對唔住
一定會行
死都開條路出嚟

人數係再好既roadblock
睇機場就知

你都痴線既 而家唔係衝既人令你唔放心 係d黑警令人唔放心

你地而家係咁鼓吹安全係做乜撚

眼罩可以帶嚟遮右眼嘅～

等夠多人先，要個樣係多人到唔夠位，必須行出去咁樣就最好

水撥隊長

gear帶定，冇事就唔用

一日姐又唔係叫你以後都聽
忍一日都唔得？

八一八就百忍先
帶但唔戴
好嗎

Gear實帶 但會聽一次 為運動

班狗主動做野係佢地理虧
我地818唔好主動出擊

一定要全和理非
勇武嘅休息一日
全民和理非
咁樣d黑警/ 國安卧底想做野都做唔到

要拎返民意 過咗死線再升級先出師有名 依家民意無可厚非開始倒退

塞爆港島

而加問緊你點樣先算和理非呀
驚犯你地規

推
邊個煽動就係鬼
818和理非見

唔明

呢個真 你行左出去 佢地理得你勇武定和理非

咪聽民陣話囉

支持

零勇武既機會係零

保護自己 佢理得你守唔守都放題

手足一齊啤鳩佢 然後唔好理佢！

有事就散水，唔勇武

我要集會 我要和理非

當然霸唔到就唔夾硬
但維園就爆梗

唔係話示威者令到和理非覺得唔安全
而係唔想spin 走傳媒個焦點

到時班狗一定話你佔路犯法 肯定有人係咁屌黑警 跟住舉黑旗 警告多次無效就放tg

暴力只會升，不會跌，你叫人岀去和理非同叫人岀送死有咩分別

分析大家可以點應對818反對通知書

大家入黎睇下下

點解一定要聽民陣話？幾撚時變左有個大台話事？

又話核爆都唔割？

又分番和理非勇武啦？

厲害厲害

一日咋

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

wfc佢
有任何其他非法嘅行動之前都要經過獨立思考，唔好見身邊人響應你就響應咁羊群心理
時刻保持冷靜嘅頭腦先係最重要

如果大家都係只帶gear 旁身
唔主動打陣地戰就最好

大家要冷靜
做好文宣
見到時

819有咩搞 講下得唔得

咩叫大台？

我同意唔做主動

但係同依家仲覺得班狗理虧會有咩後果係太天真

只有自己先可以保護自己

818和理非

721果陣唔比行去金鐘
民陣都唔會直接叫人去
淨係叫人喺灣仔立即解散
因為佢地叫人去既話就係犯法
所以都係啲人自發行到西環

今次818亦都係一樣
所以唔好依賴大台

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

交俾和理非！
唔完全和理非一次，唔停下，冇得迫政府回應架！
既然佢話要停晒先處理，咪停lor, 等佢冇藉口！

其實之前唔係講咗818係全和理非場
宜家做乜嘢又有大班人衝出嚟要勇武

正正係無不反對，先要堅持和理非
黑警就係計算過無不反對，就會出現佔路衝擊，我地今次唔可以跟黑警呢個劇本做

帶但唔好著住
想同我家2老一齊岀

行唔行就睇民陣點講
但太多人入維園塞滿成個港島班狗可以點？

咩都袋定啦
但冇咩就唔好拎出嚟

Gear一定要帶
但非必要唔用
依家818佢唔批遊行 你行出黎佢都絕對會清你場
所以唔好叫人咩唔帶
如果佢死都要清場
大家係咪用生命硬接？

係咁大台大台想點

你要民陣大台叫啲人出去行係咪想民陣死
咁高調出哂自己名同組織名咁叫人出去犯法？

深圳果班老解
一落黎香港
game over

好似未有，我意思係818以後

小心！

我會帶gear 拎埋生理鹽水
但冇事就唔會戴

你唔知班狗幾時會發癲
深水埗冇人都照鳩射
唔想得兩梳蕉俾佢狂轟
只怕萬一

手動正評
可以帶咗gear先 D狗完全失撚哂控又有靈眼 點知佢會唔會見到有鬼衝

但真係吾好衝

推！！！

認真問
每次都話勇武休息 和理非進場
但係決定權真係喺我地手上咩？
係睇啲狗發唔發癲架咋喎
到時啲狗發癲，你唔通和理非坐係到等拉咩？

目標一致 手段唔同
你那日陪和理非一日
我和理非願意陪你打一整日狗

一日咋喎，如果我係鬼，和理非一日對政府有咩好處先？
我唔出po係咪代表我係鬼先

叫多啲人啊

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

基本豬咀眼罩遮
遠攻同魔法可以唔暫時停止

721 811

如果818大家係有共識係全和理非
我相信勇武係一定會專重 唔會衝or刻意堵路
除非係鬼先會刻意，唔聽勸告，係都要搞事。

但係幾百萬人 一個維園點放得哂
一陣過小小啲狗就吠 喊打喊殺咁

咁多人 行出馬路都要比你話鬼 你不如用念力抗爭啦

咁你答我點解要有依一日？想追求達到乜野目的？

如果聽你講話聽民陣講，佢話我地階段性勝利解散運動，之後割席，咁你點睇？

個個禮拜地區遊行本身都係和理非開頭，係有狗逼害先被迫勇武啫

我絕對唔介意有一場極大型和理非遊行，我都希望係成功可以推動成件事

但係唔好我希望有咩事就切割前線，就話係鬼，對一班撐左兩個月嘅手足係極大侮辱

無勇武無和理非是但一樣，你同我都無得818

咁太多人都冇得唔出馬路既
少人咪坐下囉

push

拉住佢唔好比佢帶風向

不要說推 試著說 818見

要打狗可以暗地裡麻包袋

又話冇大台 而家又話要聽民陣話
媽啊 我好撚亂啊

如果做到完美和理優
大陸嗰啲咩所謂既恐怖主義謠言就會不攻自破
所以大家真心818做一日和理優

我覺得大家唔好俾班所謂「勇武」既人慫恿到

第一，班狗都一定有連登ac，你覺得佢地唔識搵人入黎扮「勇武」鼓吹你地一齊去勇武？

第二，著唔著gear係留俾你自己決定，但要諗下著gear既目的係咩，係用黎保護自己，並唔係俾個藉口係上前線勇武。

第三，今次都吹哂風話係和理非主場，社會上都充斥著想暫停所謂「勇武」既行為。同樓主所講一樣，點解唔可以暫停下勇武先？有咩事咪散同退囉，再加上一定有班鬼混入黎煽動，咁既時勢避避風頭都好應該。

第四，頭先已經係反對通知書個po到見到，一見到話反對就有班「人」衝出黎講話「咁即係要開波啫」之類既說話。明眼人一看都知係想從中挑撥離間，引勇武開拖。

第五，只要堅持唔勇武，做一日和理非，根本唔需要捉鬼。 既然如果大家都願意做一日和理非，就算有班鬼係到搞事，只要我地盡早遠離，見到有「人」俾狗捉住就更加唔需要理唔需要救，一定係鬼黎，因為若果同路人無人勇武既話，撩事鬥非者必為鬼。

第六，依家文宣嗰面都已經將事件推上到國際層面，多國都關注都支持，呢個時候更加唔可以俾共狗有位入，用所謂「極端暴力」去惡名化我地場運動

最後，我只係一個和理非，但絕不割席，亦非在此分化。
但我想大家諗清楚，次次都話be water，但次次都有人死守，最後受傷被捕。作為和理非既我次次行完就無下場，睇住一個個手足俾人打同拘捕都好嬲同傷心。所以我今次真係希望各位能夠做一日和理非，做俾大眾睇我地要和平示威係真能夠做到，從而將矛頭再直指政府，話俾全世界知我地今次真係逼於無奈先要去到勇武抗爭！

626 圍狗屋，有隻狗衝咗上去
冇手足跟，得佢一個畀十幾個記者圍住影

全和理非818

同意

用人數證明民意支持勇武
同埋之前政府話過如果和平就肯傾下
就和理非一次，睇下政府點
反正勇武已經無大效果，不如換下人

和理非呀 空acc

屌你post主強調大台呢個詞,跟手你班友就幫手插兩刀,講到民陣自己話大台咁

夠啦你 得你係到唱反調

有人無故失控立刻制止

今次絕對係和理非主場！
但都會帶定豬嘴同眼罩

200萬人佢有冇理你啊？佢個陣仲話解釋修例工作可以做得更好咋
如果唔係手足衝立會 佢會出黎話暫緩？
請你唔好否定勇武手足嘅成果

驚一阻止比人屌左膠

一齊排隊入維園

引用唔到上面件三毛,唔係屌和理非,sorry

帶gear 冇事唔好拎出黎

果日唔可以比位人入

Gear 帶唔帶係自己選擇吧, 因為Gear係保護自己, 命仔都係自己.

818最高不合作係太多人要企出馬路

係講聽一日大台，一日，一日咁多
819之後你炸左個民陣都唔割蓆，好未？

佔路就基本啦 維園點裝得曬

做CD-ROM 都要比你屌？
利申我numbers 重前過你囉

818 是否圍爐取暖集會
能否真正表達對政府極之不滿
他們會否重視嗎 ？

佢地想用set底線形式去做啫
咪跟一日囉
大家都係手足

原來黑狗一早滲入
係手足唔該睇清局勢

同意，
818 係和理非，係要俾國際睇香港人幾和平。
勇武請揀另一日做

818係民意既展現，係再次重申五大訴求既重要性
如果我地完美和理優啲狗都亂咁射催淚彈
佢地會輸得一敗塗地 更多既國際聲音會係我地嗰邊
某程度上 係會增加勇武818心後既本錢

和定勇唔講住
大乜撚野台啊

屌你老母你講呢啲同捉鬼有撚分別，你係咪我地咪撚去呀

唔係交俾和理非
大家都係一體既
一齊出

人多就有用, 之前200萬人, 的狗聲都唔聲, 笑住咁比你鬧

係無大台呀 但係每個活動都有搞手
你都唔會中意人地騎劫你個活動啦
咁麻煩大家真係忍一日
大家想勇 大可以擇日搞自己個活動
咩叫各有各做，就係尊重番人地做嘅野

唔撚同意見都唔撚得呀，唱咩反調，你覺得比狗打好開心呀

係話聽一日大台，一日，一日咁多
819之後你炸左個民陣大台都唔割蓆，好未？

人數決定
參考812

818 全民和理非

出馬路都唔比和理非唔係on99坐定定，等不反對通知書呀

支持一日全和理非

真心忍一日啦大家

所以其實我同意gear要帶定
但818要做到只撤 不守不攻

但係 警 個邊扮示威者 做， 咁點解決????

民陣唔會話行 一講行佢地就犯法
維園爆咗就自然會佔路架啦

到時差佬清場咪又係要勇武頂
一係就企定定比人打比人拉

推呀！！！！

支持818和理非一次 可以帶口罩但唔好堵路

樓上想勇武個班係咪唔記得左依家隨時有狗係附近?

咁多人得滯逼出去點先？

做一日和理非啦，我知各位勇武做得到

一定要和理非

818唔帶gear係邊到嚟嘅共識？ 依家冇人都催淚彈放題啊

佢地又話唔好用GEAR

迫爆維園都焗住迫馬路
都係和理非 想企定叫定坐就自己決定啦

我地聽又如何
班狗唔會理你和理非定勇武，有衝定冇衝
佢都會照出旗照開槍放煙拉人
尋日就係咁啦！我地乖乖地係到燒衣班狗都放煙射布袋彈

今次真係要全和理非
再一次百萬人

無人否定

勇武有成果，和理非就無成果？
你係咪指責緊和理非？

而家同大家講明個活動係和理非，參加得就尊重搞手個理念係有幾難？

你想勇武做咩唔自己第二日搞？支持嘅就自然會參加？

依位師兄講嘅野我某程度上唔反對，樂見其成

雖然我就唔會對同港共有得傾依樣野有咩希望，希望你地記得14年發生嘅事

但係po主講咩野聽民陣話，我就絕對反對，幾時民陣係和理非發言人？幾時要聽番大台話呀？

你想和無問題，未傾lo
但我地宗旨係無大台啊
be water ！！！
民間只能算一個代表
我地無大台啊

同意，幫推
721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

出黎呀

如果有人故意煽動或帶頭搞事
希望大家唔好理佢 更加唔好俾佢影響到

和理非！

818目標唔係去撚狗
大家各自修行已經夠耐
係時候集中一齊一次

八一八一定要和理非！
再聚返民意同輿論

Agger

Up

屌你啦，你係手兄就睇清局勢啦，依家打咗咁多日，冇啦啦和理非，你係想班和理非比狗打？依家重話要認民陣做大台，做乜9。

認同！

再推

airdrop please

認真問 你點定義和理非
行出馬路叫唔叫和理非?

冇大台呀，大乜撚嘢店呀，你食撚咗屎？

818 和理非

正面教材

818港島見

集會完左去機場打下卡再返歸啦

同樣跪求各位手足聽話一次入維園

和理非全面進場

818香港人一定要出

我就係po主，咁啱改左名咋。民陣唔係是必要聽，但係民陣基本上真係已經變左和理非大台，我都唔係要大家以後大台，而係既然818全民和理非，倒不如聽一日咁多既大台。佢話做乜就做乜，到左滿哂無位果陣，民陣自然有方案應對。聽一日咁多，819後你炸左民陣去都唔割

612721811

只要大家一齊行開，冷處理就可以了

點都好818儘量有個共識

倘若狗暴力清場，大家記得好似尋晚個深水埗街坊咁，喺記者面前大力投訴，講俾大家聽佢哋幾無理/無系統/無人性/無腦 etc (你鍾意)

外語好嘅巴絲請喺外媒前盡情表現你嘅憤怒

如果諗唔到講咩，直接大叫救命 / Help / save HK / Free Hong Kong etc etc

務求全世界鏡頭影到我哋要佢哋影到嘅事實

自己收收埋埋，佢哋幫唔到你

勇武巴打可能覺得和理非無用，但係門面嘢就係要做

Trump 打擊中國前都要先講一句Xi is my best friend 做開場白

PS 被攻擊請先保護自己及同行者安全

我從來唔割同路人！係見到你呢啲引導post先屌

勇武嘅話就會少好多淺黃

和理非絕對唔係問題

係無啦啦點解又要認民陣係大台？又要聽佢話？而一陣有咩事又即刻切割話係鬼呀？

推，

和理非能否當818係endgame，出全力呼籲全民出席

可以

記住每次行動既目的
之前手足係要製造輿論，消耗狗隊，所以決定要行動升級
攻入立法會，衝擊中聯辦，遍地開花，圍狗屋

但今次818
我地要既係人數，目的要俾全世界知道過左兩個月民憤有增無減
所以係818激進係弊多於利

你勇武時人地唔撚割
依家和理非想做一次 你咁都唔肯讓？

咁出得馬路 你想點和理非法
狗黎就散水?

咁如果大家都願意做一日和理優
你係咪都要堅持要向前衝先？

先推816
再推818

估唔去到今時今日，重有咁多人覺得和理非係有，外國唔會因爲你和理非就幫你，不如你地睇返200萬人個次，政府有冇理你地，有就唔撚洗有人比捉，唔撚洗比人打，唔撚洗冇咗隻眼

冇原因冇理據純粹叫人聽話
仲衰過冷氣軍師

gear 放係書包先 , 宜家太危險😂
但係818真係邊個衝邊個係鬼好冇

大家都知818重要
但唔好扮大台得唔得

邊個玩串個場就會第一個被捉住除面罩

維園邊坐到咁多人

香港人係無大台
唔該記住依一點

成件事好撚鬼

8月16晚集會

8月18遊行

冇gear就係最好嘅gear

我想講，不佔馬路既威力仲大幾倍，試想想百萬人和理非只行行人路會點？

點解大家永遠都係覺得勇武係主動撩事鬥非？
明明612 85本身係和理非 都係警犬主動開波先

唔帶

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

其實係因為勇武到左樽頸位，再勇落去都無太大用途，不如換下方法換下人，和理非一次，由民陣和理非既人數黎當支持勇武既人數，以後勇落去都有根有據。何況，民陣係和理非大台，你係人地個場節外生枝，咪只會有壞影響。都係果句，819後你做乜都得

跟撚住818後每次都會有人叫唔好勇武，要信大台，依家成個風向都係變相割鳩勇武席，有班大台左膠開始出黎收割光環，呢d撚人要見一個屌一個。

如果你和理非掂既200萬人個次就掂左啦，2019年啦兄弟。

冇人叫你唔還拖 問題係個人唔主動犯人
咁簡單都唔明？

利申 前線撚

唔洗理佢，等佢自動波

維園集會點坐二百萬人呀？？
民陣申請到張不反對通知書，佢只可以宣佈集會完結架咋，冇得叫你行出去架
到時行唔行出去自己決定
唔該你唔好喺度假大台真分化

記住每次行動既目的
之前手足係要製造輿論，消耗狗隊，所以決定要行動升級
攻入立法會，衝擊中聯辦，遍地開花，圍狗屋

但今次818
我地要既係人數，目的要俾全世界知道過左兩個月民憤有增無減
所以係818激進係弊多於利

利申到時真係有激進行為都係唔割架啦，要輸一齊輸！

其實俾少一次政府借口譴責都得掛，今次8.18係政府口中嘅合法集會，好應該和理非嚟，和理非去
忍一日咁多，之後政府唔回應，又係升級嘅時候
就係咁簡單

你覺得而家全世界重唔知咩事咩，知道有增無減又點，外國會幫你咩？自己香港自己救

真勇武請既放下一次身段
幾人一組係前線做一次糾察啦
個個情緒去晒臨界點好易比鬼一點就著

另外文宣要再無賴/藍絲小小
用更陰謀論打陰謀論(e.g.外國買通黑警+高官)
用更自私打自私(e.g.有人幫你搞亂先有錢收/免租/條街少左人)
用更封建打封建(e.g.多用君君臣臣,官逼民反等更入腦既古裝劇概念)

你地咁樣講野係勸緊人咩?
勇武就一定係鬼?
班手足做咩我都支持
分咩和理非同勇武

721 818

巴打 辛苦哂
樓主意思只係一日大家唔主動佔路之類（人太多出左馬路就冇計另計啦）
目前818 主流意見係人人人傾向哂馬俾政府、以至全世界睇我地香港人嘅意志同團結，所以唔太需要主動用勇武手段抗爭住

而民陣割之類其實唔關我地事，佢唔係大台，我地之後點抗爭想唔需佢同意

相信所對運動好嘅前線巴打都一定明白大家都係想贏， 而我地都冇割蓆嘅可能同本錢去贏

------------
請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

我地贏係贏係多重身份
和理非 勇武同街坊都係我地
同埋你係可以唔去架 冇人逼你去跟民陣
你咪係粉嶺同班狗開拖囉

[緊急分析]法！不！責！眾！

未就係行街唔買嘢

咁又如果多人多到霸左路，班狗又即刻黎清場

係咪即刻坐係度等拉定係點呢？

呢個時勢行出行人路已經會開槍，點樣唔帶gear

加埋我當你full gear勇武做埋魔法師
咁和理非會唔會俾人打得仲勁呀？

Ok

我相信每個手足都有思考能力
希望你唔係係度扮大台真分化

個人認為 你唔刻意起roadblock 堵路
唔守路障 唔刻意拆鐵馬拆磚 衝擊
集會結束就盡快走 就已經好夠

我都有去發夢㗎 只不過我認為818完美和理非係最重要 目的係展現民意 要中共所講既恐怖主義苗頭不攻自破

自己香港自己救
現實上次集會係得30萬人
咁咪要全和理非先可以提升番人數 先大大條道理繼續勇武抗爭囉

721

講得好撚岩
反對既都好撚鬼

Sor 用錯字 我認錯

但真係停一停一日，勇武都唔急於一時

我都好想睇警犬武力驅散過百萬人

出馬路係唔夠位
啲狗都趕唔走 因為都冇位走

一定要帶
戴唔戴睇情況

勇武了這麼多次，有用嗎？

Push!!!

見到臥底狗煽動都唔好理呀大家， 真勇武已經俾人拉曬

夠人多已經可以塞爆
上次都塞死左希慎同SOGO

絶對 仆街啦你

贏乜9呀，我地冇贏過，一次都冇，我地一直都係loser ，咁你咁講姐係勇武可以唔洗岀

全和理非

如果真係咁多人而佢又夠膽清
大家可以一齊散水去機場睇戲定下驚

理由就係要睇番而家我地仲有幾多民意
要證明我地仲係大多數
而能夠聚到最多人既活動就係民陣和理非

同意自己香港自己救
咁不如你解釋一下818激進有咩好處？

812後嘅國際風向相比於612後已經好唔同
六月出嚟仍然係反修例為主
今次係全面同中共反檯
要向全球展示香港人反共嘅決心

一句講哂，係唔係唔當老弱婦孺唔係同路人？

睇黎正苦好驚818純和理非

勇武們 體諒下人地一家大細 大家都為咗五大訴求 同坐一條船 幫下手 忍一日

必須

暫時和理非

今次係哂馬比全世界睇

和哂理非 但政府都唔撚理

咁之後點勇武 都唔會有人阻止我地

字眼問題姐
但理念岩

去去去！818 818 818

呢個post要推，隔離都要
「要消滅一個文化首先要消滅佢嘅語言」反對刪去中文科卷三聆聽卷四說話

冇可能靜靜雞通過
電郵：taskforce_cur@edb.gov.hk
唔係好難快d send email
唔洗你出黎啦已經

由得佢吠
到時再屌狗

又話兄弟爬山 又話核彈都唔割 又話各自努力 又話冇大台
媽呀好亂呀

老弱婦孺係唔係一定要上街先係同路人？
睇黎正苦好驚818純勇武

一定要帶豬咀
萬一班狗又鳩射催淚可以俾老人家同小朋友

唯有相信香港人唔會俾人水到
由一開始到而家我地都係咁
點解唔信多次？

班狗黎清場同我地主動有唔同
所以我同意係要帶gear 但唔駛主動上裝
818打一日被動 淨係818
你見唔同既國家領導都係已經好關注
有啲依排重岀埋聲
如果我地完美和理非 啲狗都咁撚樣做
係增加我地之後勇武既本錢

咁咪都係佔路 咁到時咪仲危險

冷靜 只不過係到討論緊

推 818和理非大遊行 推到頂唔該

邊個想勇武留番10月1送份大禮俾中共
818就俾人拉尻左10月1個PARTY就無你份啦

喱個唔係大唔大台嘅問題
希望大家明白
唔該大家呀

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

不如解釋一下818純勇武既好處

Push 呀

去到今日都唔知大台咩意思

成場運動無人或組織一鎚定音
決定下一步做咩幾時收貨為之無大台

而家大家市民自發俾意見
大家可以和議同討論
所以唔算有大台

屌，乖乖聽民陣講嘢咁難咩
一家大細係會考量好多安全因素，比佢地安心出一次黎得唔得呀
總之大家準時到達目的地，聽民陣指揮，明未？

.......有人俾狗捉 唔救既說話你都講得出口

首先唔會認民陣做大台
不過認同和理非全日如二百萬加一果陣完左之後都冇任何衝突
gear照帶準備左先

我講緊係佢拉我地唔晒
而且得民心
如果你認為捉我字蝨係會令場運動好既你咪慢慢捉囉

如果你堅持818係一定要衝
我拜託你唔好出
連be water咁基本都做唔到真係唔好亂出

agree

支持一日和理非
忍一步海闊天空呀

字眼已經極大問題

撤回？暫緩？

加上個ac空白嘅！

818 和理非是個策略，最近啲狗記招不斷抹黑前綫，當日一定要用過百萬香港人場面， 一巴打落林鄭政府度，話卑林鄭知香港人不會與她口中的極端恐怖分子割席，所以當日切切實實要和理非，讓這埸運動有收有放才令對家兵敗如山倒[

agger

咁你不如又解釋一下818純和理非既好處？
200萬人加1個次重唔夠和理非？7婆有理過你地咩

要和ok
但我唔要大台啊
一有大台個運動就會變質！我理撚得你係唔係一日
明唔撚明啊？？？

如果大家都唔衝 衝既一定係鬼 點解要救先？
當然個前提係大家都有共識唔衝

又話兄弟爬山 又話核彈都唔割 又話各自努力 又話冇大台
媽呀好亂呀 叫班勇武點諗呀

Gear帶埋好似好啲 最基本眼罩同豬嘴
你知依家7月 唔知班狗幾時見到人幾時 又見到「人」架嘛
佢地唔識分 有咩事保護左自己就散水

有鬼就唔好理 由佢自己衝

一句講哂，老弱婦孺係唔係一定要上街先係同路人？
睇黎正苦好驚818純勇武

咪痴啦

你覺得純和理非機會大d 定係純勇武機會大d

就即管覆多你一次

記住每次行動既目的
之前手足係要製造輿論，消耗狗隊，所以決定要行動升級
攻入立法會，衝擊中聯辦，遍地開花，圍狗屋

但今次818
我地要既係人數，目的要俾全世界知道過左兩個月民憤有增無減
所以係818激進係弊多於利

利申到時真係有激進行為都係唔割架啦，要輸一齊輸！

up

全民和理非唔代表班狗唔會周街搜，搵到豬嘴點拆？

如果佢因為出馬路開波 我諗到時大大條道理開佢波 (要俾記者影左先)
我冇叫人唔還拖

只係當日 人不犯我 我不犯人

Sor 無認到名

咁係咪即係由今日開始有番大台？如果一路繼續有大台咁你點諗？

記唔記得71個日民陣叫人去遮打道唔去立法會？

我唔係反對和理非，我贊成乜柒都做乜柒都試

但係我反對任何大台，同唔妥咩野一郁就係鬼 帶gear又係鬼，咁即係切割

到你解釋未呀

係唔係而家係到叫唔好勇武就果日一定冇?係既我不停推po

如果我地抗爭既 主動退一步 818做一日和理非
港府同中共重邊有藉口話我地
唔同既國家領導人都望住中國 揾緊位入中國一波
我地就係要創造依個缺口

我同意有風險，但係818勇武既風險唔見得比818全和理優小。所以我地818打被動，帶gear但唔主動上gear。

相互相承
只係818更適合全和理非

無人理 817 光復紅土 同聽日嘅學界集會

求下大家

究極和理非呀！！

一發癲即走，我哋不主動開波
和理非嘅人只係比較和平，唔係無腦唔保護自己
事情危急上嚟，為咗保護自己咪反擊
和理非同勇武只係一個取態

但係今次點都要先盡力和理非先

眼罩、頭盔擺背囊
有咩事即刻用
唔好戴住嚟行

818百萬人遊行黑警一定扮示威者搞事再嚇走和理非
819做咩都得
核彈都唔割

一到sogo 波斯富街都射鳩硬你啦

咁你想唔想多啲人，尤其一家大細出到黎呀？
想，就唔勇武一日，降低發生衝突嘅機率，得唔得呀？
我明平時和理非都可能放tg，但係就算係智障都會blame警察先，想推個波畀警察就一定係全和理非。
大家勇武都要有智有謀，唔係為上戰場打7班狗完全唔顧民意然後結果同行人越黎越少。

改一改字眼啦
大乜鳩台呀
只不過佢係集會發起人，我地要尊重佢既決定
唔岩玩既咪轉場囉

咁咪都係要勇武

前線自己決定

集會人數太多塞到去中環咬我咩

咪傻啦
當初過左612個仆街林鄭都仲係強硬譴責
係616破天荒有200萬人上街發聲佢先縮
所以人數點無用法？

如四當初616得返20萬人出黎既話
個運動一早收左皮
送中條例已經過左啦

從來個打法都係勇武升級
和理非用人數表態支持
咁樣先打得贏

唔上街點show俾人睇呀
你咁樣打飛機同警犬話好撚多市民支持佢咪一撚樣

我冇野講
我要見律師

咁我都就即管覆多你一次
和理非要有人理先有用，依家就係冇人理，加上打咗咁多日，d狗唔會因爲你和理非而唔打你，你係想班和理非岀去死？

好認同
唔想再見手足傷
612 721 811
我唔想再加數字

我ac空白唔代表我係鬼
係因為我呢個ac今日先攞翻，原本比左其他人用
我係鬼既話我下世投胎做林奠老公

收皮啦風向狗

答撚咗你

人數多到塞住左同主動塞係兩回事
同機場一樣

十分支持
林奠佢成日分化和理非同勇武
而家就同佢講勇武都可以變和理非

咁你想個日勇武？

呢個關唔關個活動性質事？
如果唔關點解要擔心

未就係，笑撚死

聽你老母話 乖你老母
人地前線手足係你隻狗？

啲狗要搞事 有勇武既和理非就一定冇事?
年輕人 唔好下下咁火爆啦

要應承和你飛啲家長先會出㗎

唔係唔帶gear而係唔著

塞到去中環同玩唔玩堵路係兩回事

冇譴責就等如贏咗？笑撚死

咁條路你唔洗指意行到
69果日開曬路我都行咗5個鐘
你叫人行行人路大家唔洗出地鐵站都得

最簡單，行完就走，唔好又賴死響度

一定有堆勇武又玩佔路，拆野，迫到對方出TG，又送頭，每次劇本都係咁

啲狗唔會因為你勇武而唔打你，只會因為你係鬼而唔打你，你係咪想一心出去和理非既手足死？

認同巴打
換一換個表達方式啦
尊重民陣係發起人 但唔好講咩大台又盛
唔好標榜呢啲野

818維園見

你信柒婆靜左就會處理件事
佢以往嘅一貫作風係一切平靜後立刻清算

當然唔係以後有大台，我既概念只係，民陣係只屬於和理非既大台，我地818全民和理非，就入鄉隨俗跟一次大台。過左818變翻正常就梗係唔要大台啦
因為係民陣搞，咁多人去，佢安排點都會妥當過自己決定，當日係要避免衝突，避免勇武，所以我希望聽一日民陣大台話黎做到全日和理非
大家明未呢？

收皮啦，玩串個場？黃咗啦走啦黑狗

每次都勇武只會令一家大細嘅人越離越遠，我地當今次係大家同步番嘅一次機會啦好冇唔係所有都要諗效能嘅，至少可以團結返士氣，否則每次只會更多人走。

我同意自己香港自己救
但外國既關注同樣重要
依排多咗國家領導人岀聲
818做一日和理非係增加緊勇武既本錢
即使我地話不割蓆，但你我都知民意係有消耗
只不過今次係慢性
818就係要再次匯聚民意
講真如果我地同意818全和理非
就有更多人願意再次行岀黎
大大條道理去勇武抗爭係好緊要

帶定，
但唔戴住行

問題係7婆同中共覺得呢2個月已經得番勇武係街頭
而家係要所有支持五大訴求既人上街
如果人數係有增無減
即使佢唔理
我地大大條道理開佢波 開埋佢老母波
開撚晒佢所有警署 機場波
都唔會有人怪我地
818係用黎證明我地係大多數

唔係割尻你 唔係唔俾你勇武
但係遲幾個鐘同換個地方唔會死
難道你818勇武左可以爭取到？
呢個係長期抗爭
要互補長短

一有衝既衝動過去㩒著佢
咁咪冇人會俾人捉囉

唔好用大台呢個字真係咁難咩？
尊重集會登發起人，所以佢安排既合理要求咪跟囉
有咁難明咩

任何人煽動，同佢拍特輯

現在冇大台，以後都唔會有大台建立到

停一日會死咩

利申 勇武

佢地唔撚明架喇 佢地世界得連登同埋勇武 that's it

有鬼要制止 由佢衝會有人救佢而令到救個班俾人捉

頭盔個啲帶左無壞嘅，想帶就帶
提防又有持刀持棍嘅黑社會出現

好好好，聽一日民陣呢個發起人安排，唔自己行事，咁樣好未？

贊同

其實大家鬼狗未啊？
又嚟2014捉鬼隊？
覺得鬼既咪留意下
如果對方激動嘅咪當人地手足咁
按住個怒火同認清情況

火爆？已經死咗6個人，百幾人比人拉咗，有個比人打爆口，一個比人射爆眼，然後你屌我火爆？你冇撚嘢呀

『屌你左膠咪撚阻住！』

「sorry 我唔參與！」

然後咪理佢

818銅鑼灣見

可以和理非，不反對！！！

但係香港人冇！大！台！

大乜撚野台？民陣作為申請人應該專重，但係咪代表申請不反對通知書就係大台先？
依家咁撚樣講一講，一啲冇咁精明嘅和理非信撚左咁點拆？
係咪忘記左雨傘啦？
大老母台啊！！！！！

推
當日見到唔冷靜手足請攬住佢或拉佢埋一邊叫佢冷靜下

不確定性
你地而家係想主動開人波
一定令到所有和理非有危險

利申 和理非

唔係帶
係戴

我支持乜柒都要試，但求你唔好係818咁做，得唔得？

唔會同你割
希望你可以帶gear 去，真係被動打到埋黎先上，好唔好？

唔好下下諗到做呢d 野係為左同你割先，亦唔好講話咩你唔俾我戴gear我就唔出

本人立場：就算你著埋gear 去我都會出, 唔會同你割

今次唔批遊行就係想唔夠人出...
但係我地全部人已經係命運共同體，希望大家忍一日，俾到更多未決定出唔出既人可以一齊企出

求下你

818零勇武好處
1. 和理非對示威者有返信心，和理非依舊係盾、勇武係矛
2. 大大巴打落政府到，未來既遊行依然可以和平進行
3. 如果警察夠膽對和理非開波，有部分和理非會被迫變成勇武，文宣都大把料用

延伸諗定
如果係警開波先，示威者應該散定係自衛

...........記唔記得西環果日 我地班手足俾人打到仆街
遮打果到集會既人係好安全
我諗冇人會搞集會地方囉

全gear

如果以下說話難聽，我講對唔住先

即係咁， gear 呢樣嘢唔係「勇武」既定義，更加唔係「衝」既表徵，佢只有保護手足既意思。

可能因為佢辨識度超高，加上基於佢既作用，每次同動物衝突既時候佢都會出現，久而久之「gear」就變左勇武既象徵。

其實「勇武」同「和理非」並唔係不同兩派既人，彼此都係擁有共同目標既手足，大家並肩作戰既兄弟，兩者只係係行動當下所決定既不同行動方式而已；所以今日係需要和理非去爭取一啲光環既時候，我地就係和理非，無論你係衣衫襤褸定官仔骨骨，一身素服定重裝 gear，大家今日都係和理非；但如果情況有變為保護同伴，或今次行動係要帶出兼突出一啲有震懾力既信息俾對方而必須有所衝突，咁行出來既個個都係勇武鬥士。

係呢兩個幾月以來，我相信好多手足都上過前線，同時亦都試過規行矩步咁跟大隊遊行，所以我地無須界定，不分你我，團結一致，唔需要為「gear」「畫線」，亦唔需要討論，因為「gear」係我地抗爭既同伴。

我想講多一次
香港人係無大台!!!!!!!!!

你咁講都啱 搵埋朋友一齊去 睇實大家 唔好俾鬼煽動到就最好。但若果真係做到同路人唔勇武既話 唔理先係最好既方法。 如果鬼扮俾人捉引我地救 少少動作都可以俾狗屈同無限放大，呢個先係我擔心既地方

帶定 gear, 有事先拎出黎用

如果係集會
通常最大問題係現場喇叭唔夠
好多人跟本就聽唔到大會講乜嘢
最 on99 係喺到唔知做乜嘢
企又唔係，落雨就仲衰連坐都唔得
到底大會有咩打算
可唔可以預早通知
如果真係有 200萬人去
能否確保每個人都聽到現場聲音 ？

如果根據以上邏輯
係應該散

大家係手足
不必symbolise 自己勇武定和理非

好

然後以後所有日子都要硬碰硬? 你出黎為左過程定結果?
勇武?過左幾日還左眼未?

係呀，有大台一定玩撚完

你要開波唔好係818民陣個個位開波
去番尖沙咀 唔該
冇人唔俾你衝 只係叫你唔好係個日既個幾個鐘衝
咁都唔撚得

支持和理非

帶唔帶gear呢點，我係擔心會搜身搜到大家有gear然後全日和理非左都比政府煲大黎講有人打算衝擊乜乜柒柒咋

所以我覺得樓主好鬼
無啦啦講咩大台

收到

到底你地條線set咗係邊 我真係想知
係咪和理非就唔出馬路唔叫開路?
咁當你地話多人 所以企出去 咁如果班狗因為我地企曬出馬路黎清場 我地係咪唔還手? 咁如果還手 咁係咪又要勇武?
利申：從來都唔會分自己勇唔勇武 反正可進可退

屌你啦

又分化

推推推

咁你講下點樣係主動開人波？

會帶gear

啲狗出煙就上gear

啲狗唔玩野就放喺袋

無啦啦點解會民陣做大台仲要咁多like?

全部都係3毛，分化，係鬼

留意留，6.16前已經暫緩左。

過左一日再升級有咩問題先？

點解講親唔係818升級就有問題？

落雨都要出 帶 唔戴

睇到耳機唔好理
總之有人想衝就禁
俾人捉左就唔好理

記住唔好比任何人 搧動。

識得嘅就勸佢冷靜做和理非，唔識得嘅就千期唔好跟風被搧動。

預咗當日一定有大量中共同黑警臥底滲透。

如果多人，民陣呢個發起人一定會同警傾，到時就可能比到壓力開路，200萬人果次都係咁，所以聽民陣講，唔自己行動我覺得就足夠了

如果警察開波先 請各人士自由發揮

如果將大台改做發起人，你會唔會順耳d，反正只係聽一日

818勇武只會令和理非唔想出黎，或者出左黎被波及
想全家黎支持既人會點?
勇武有時，和理有時

純戰術討論，錫春袋都唔割

拆鐵欄
爆CCTV
打藍絲
主動捉鬼
突然衝過去打尻黑警
塗鴉

我覺得以上都算
全和理非只可以尻行 最多行出界

求求大家

聽民陣決定！一日！

想問你點樣係玩串個場 係咪維園入面你就理
出面你就唔理?

最近好多次遊行都係勇武主動開副本
利申唔係篤灰 我朋友都係前線
如果到時真係比狗搞就梗係上gear

fox news 主播今晚會講香港示威，事前整咗twitter 投票問美國應否支持香港，大家入嚟投票

入去投個票啦，兩秒救香港
YES, CONCRETE ACTIONS!

對於勇武手足
和理非一直都唔割 都支持尊重
請勇武嘅咁多位都尊重吓
忍一忍手
希望可以召集到更多唔同人士出嚟
家長小朋友銀髮公務員
哩啲好多都參與唔到比較勇武嘅回合

冇得行呀 睇咗新聞未

我意思係本身係和理非嘅event
尤其85黃大仙集會係狗狗主動射tg入嚟

訂立死線
818全面和理非

612 721 811

你話啲狗會唔會我地因為逼爆咗維園所以走岀馬路就即刻清場射彈 我自己覺得唔會
而民陣都應該會keep住去了解同去溝通

只不過係我地818唔會主動set roadblock
但因為狗係信唔過 所以就要帶gear
萬一有咩事都可以將傷害減到最低
講到尾係打被動

同埋我地有共識818係全和理非其實係一定會多咗人岀黎 係打強心針

原本發出不反對通知書都支持全和理非
但而家反對，到時一定有黑警玩野打人
到時仲和理非？準備又比人打到死，之後翻屋企咪又打千字文發表憤怒
我同意唔主動攻擊，但黑警濫暴一定要反擊囉
(真心唔明點解黑警做完咁多痴線野都可以保持咁溫柔，外國抗爭者見到真係覺得難以置信咁傻仔)
一定要帶gear！唔係準備食過期毒催淚彈放題

不過估計大部分人未醒
人類總要犯同樣的錯
留名鞭屍

我係勇武 我會full gear擺背囊
但應承大家 唔衝唔做任何野

起roadblock 起磚頭 等等
只集會 集完就撤 不守不攻

Btw 鐳射槍就當然唔係啦

今次得集會有不反對通知書
如果有手足行出馬路 咁你點睇
如果我有時真係唔係好明你地點分和理非定勇武

師兄，如果俾我控制到，我想七百萬人一齊行出黎，就唔會無左六條人命兩隻眼七百個手足啦

但係依家個po入面係講到有人講到，民陣話行就行話企就企喎，仲要如果有人勇武就話要佢除口罩

咁唔係大台？咁唔係切割？

再重申我贊成818和理非，但唔會認同民陣係大台，亦唔會有咩事切割

其實只要你離開維園行出去，佢已經可以話破壞呢樣騷擾果樣架啦，呢啲已經唔會俾人市民點樣既印象，根本唔會有人理佢，除左啲所謂既愛國幫。

818 注定人潮湧去維園，如果佢之後要搜，搜到佢都奈你唔何，除非你唔止頭盔、眼罩同豬嘴。甚至乎我覺得去到維園後著埋上身都仲得，我點著衫唔係佢都要管吓，fashion 來㗎喔。

再者，你話我 gear 就係衝衝仔，咁我地班著晒 gear 既去到終點後，先維持秩序，然後到最後龍尾都冇既時候，當時記者眾人面前大聲疾呼，我地今日係咪好和平啊？警察話我地會破壞社會安寧喔，我地有冇啊？ sth like that 啦，然後再疏導市民，啲動物可以有咩講，如果咁佢都夠膽 TG？咁即係佢幫我地儲人氣。

只要我地夠團結，目標夠清晰，能夠彼此提醒，其實條路點行係可以由我地 lead 住。

btw，以上都係我個人既遇見。
再一次多謝各位手足！

自己alert 小心鬼。

唔理佢就得
唔使特登捉住佢乜乜柒柒
講好唔衝
就算佢煽動都冇用

要清楚一點 唔係我地選擇 永遠係對家選擇
你依家出去集會經已違法
佢湊夠人時機到一定武力鎮壓你
可唔可以唔好咁天真

Ok 聽住先
落到場 班手足點決定我都會跟

你估勇武手足仲係自己手足？ 對家一定會搞鳩你架啦

到時希望唔會係左膠阻止手足做應做既野

咁你開定個post叫人唔好捉鬼都得
星期2係機場 個個都諗住捉鬼 講緊係和理非都不斷捉

Gear 照帶in case 班狗無啦啦撩交打放TG
但係真心今次一定要和理非
如果有鬼 手足我地呢次一齊克制唔好郁佢 淨係制服佢
818見 818 出黎呀 出黎呀

我明 如果到時真係比人搞 咁起碼多啲和理非做證 唔係示威者搞事
依家有個好大既問題係好多和理非真係跟晒警方指示
警方出左反對就唔敢出黎
如果依家不停用勇武方向宣傳 佢地更加覺得出黎係會食煙而不了不了

我地依家應該用全和理非鼓勵佢地出黎
今次如果更多和理非肯對抗反對通知書行出黎 係對運動日後發展一個好大既進步
因為和理非本身就係唔敢做有機會踩界犯法既野 (所以佢地先係和理非)
如果今次有100萬人肯對抗反對通知書而出黎 一定係818最大收穫 直接幫和理非升級做勇武 效果唔會差過71

一早就要咁講

Sor9

Gear 一定不能缺

一場誤會
巴打講得啱

預左政府一定會set好哂局比你地踩
搵班鬼帶頭搞事
成班手足走去勸止(其實都係鬼黎)
就好容易引到班真既示威者去勸止
之後場面混亂
搞事既鬼同勸止既鬼就升級 動武
到時黑警就出場表演了

堅持和理非 紙上談兵好撚容易
到時候自己執山

無論如何都唔可以有大台 民陣只係做搞手 絕非大台
但係818 只得和理非 但係一定要帶gear

其實gear點都一定照帶啦，有咩事都可以幫沒gear既和理非走到。

啲狗stop and search 搜到Gear拉人點算？圍唔圍啲狗？

又黎捉鬼論
你唔悶我都悶
有人要搞事咪由佢自己一個柒囉
捉乜鬼
一用個捉字大家又有舖癮
捉到固然之好
如果捉錯左？損失一定大過你捉唔到

Gear一定要帶 唔洗著住
保障自己
你唔知啲狗會唔會痴線

全力用全和理非宣傳

我無野講

要一大班和理非進化

沙田個次冇帶gear 出晒事

制服都唔使 由啲鬼自己3 4隻on99
最緊要大家齊心 克制 小不忍則亂大謀

企完就走囉

有鬼煽動
唔好理佢

和理非根本冇論點捉鬼
就算佢係鬼佢都害你唔到
只會增加遊行人數

聽一次 今次目標好明確：人數
唔好俾佢spin左去衝突

如果人太多，維園裝唔落，企晒出去啲人點算，會唔會有藉口俾popo清場

最好係佢地身邊圍個半徑5m既圈唱下歌 邊個仲搞事唔入圈就真鬼
拉佢去冇鏡頭既地方傾計啦

和理非一次， 忍手唔做嘢， 幫隔離左右忍埋

Gear一定要帶， 但係唔好着， 有事先準備

人踩人佢揹唔起，加上成百萬人無返幾個鐘都走唔到啦
今次最多太多人唔小心迫出馬路，其餘如果有人煽動勇武嘅唔洗理就得

多謝手足理解
所以其實宜家係要有大共識
至少嘗試做到連登入面有比較大既共識

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推

推推推推

好agree

哪手足如果當日遇到咁既人
冷靜 保持清醒頭腦 自己分析 唔好俾佢煽動

贊成和平遊行
但必須帶gear，呢個政府已經癡撚線
眼罩豬嘴隨時救人一命，個個都袋定先

支持一日和理非

支持果日和理非
但係好多時係d狗發顛
冇計

同我排到入維園，行人路迫爆佢

裝備係保護
但人多就會保護到大家

做好文宣吧 多你一個真係好多

忍手, Gear一定要帶, black bloc, 一齊上一齊落
5大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
We connected
We need your coming
818 出黎啦

有癮嘅有冇gear都會守

其實和理非活動帶or戴有咩問題？就係大家都好似build up左個有gear 就係衝衝仔咁就會有事就會俾狗抖，依個已經一種白色恐佈啦

依家燒衣詠香江都tg放題，帶同戴gear保護自己出席任何形式集會活動我覺得都係基本啦

師兄我明你未必咁諗，但係睇番個po𥚃邊有好幾個又話衝就要捉鬼又要除罩，情何以堪？

人不犯我👌🏻

推推推
推到無藉口比D狗放TG危害一家大細銀髮族

會堅尼地城排到去小西灣

818，俾和理非出一分力
香港人集氣，唔可以少過200萬人，
坐爆維園，不見不散

邊個做乜邊個就係鬼呢啲言論好撚un耳 平時分分鐘又係啲唔睇清楚唔知咩事又一句話 做乜就係鬼個啲武斷撚

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble
--------------------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

唔該有個意識
見有人想做野嘅 唔好唔理
捉住佢問佢點解
好多時班人其實唔係鬼
係有人叫幫手 就去左幫 不過可能幫左隻鬼
所以 問清楚 講明和理非 要理性行動 和平行先

帶gear 同black bloc保護自己
記住我地冇大台 一直都冇
民陣唔係大台 係搞手
818 出黎啦
Remember it’s now or never

明白樓主諗法 但你用到必須呢啲字眼好難睇 好好地問無問題 大家都明白
下下話勇武必須和理非
前線有冇話過和理非必須做啲咩？
公平啲 大家都係手足

唔係話唔支持和理非 而係有好多問題都没解決到
迫爆左維園之後可以點 企出條街就會被人話係非法集會 唔企出嚟 又冇位join個集會
gear嘅部份 如果有同路人俾popo搜袋 咁我哋圍唔圍 主動去圍ㄧ定會有人係勇武係鬼 唔圍就放生手足

聽民陣話 又要侷住俾D掌聲自己 唱今天我
但係點到好 818盡可能和理非就和理非 始終決定權ㄧ直到係各位手足到

聽一次民陣 就一次啫

谷人數先，裝唔裝唔重要，如果大家都零裝，照用暴力清場啲畫面夠晒慘無人道

再嚟一次百萬和理非，再嚟一次紅海，畀國際社會見到我哋嗰份堅持。
Be water最高境界係適當時候勇武，適當時候和理非。

圍圈小組討論 再設大台輪流發言
再開手機前燈唱今天我

支持818和理非
但唔明咁嗰日係咪唔會照行 就咁逼去維園算？
好多和理非朋友話照遊行

補充，係818，同818之前都唔好再勇武流血被捕，機場一役已經出左黃牌，唔好等到紅牌先後悔！

咁既場面仲唔夠？我唔想再有手足受傷黎做新聞

今次要拎更多民意就要終極和理非
就睇下818後政府有咩講 勇武先再決定點
818齋坐
唔佔馬路
唔戴gear 但要袋定

又傷又拉既場面 好大機會係818

你講得依句野 已經代表唔信手足

而且示威一定有狗混入搞事 我地要做既 係要用智慧和勇武羸班狗

我地都想一家大細出嚟行 唔需要一開始就上gear
如果狗真係發癲就係我地贏

新聞同外國報導都會報 唔好俾藉口人
明白你擔心大家 但我地唔想衝既 都某程度上想幫下手

全和理非全和理非全和理非

果d 捉鬼撚我屌佢老母

帶gear 係有需要
戴gear 就睇需要

總之而家最緊要有聚到人氣出去

帶保護裝備，有需要先用，但同意你講，接受挑戰做一日完美和理非

唔好理佢

818，我唔會著gear，再次走完全程

要推

連登仔會叫勇武唔好上街? 你信咩？

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

相信勇武唔會做啲咩 係可能有武裝分子搞事

推呀

啲人撚信有鬼咩

818 行完入機場 全程和理非

行完然後回家睡覺上班。政府理得你。至少都要去機場啦

唔set防唔圍狗屋？

一個禮拜咋喎

認同， 人一定要到。 集會完即散。 等d鬼同d狗 罰企

我信真正連登仔識分辨是非，曉得以大局為重，在適當時候做適當的事。
一日全程和理非，唔代表割。

我係鬼既話我下世做林奠老公

單單呢個post已經100幾負皮

最重要有臥底要控制情緒

大家唔好得個講字 仲要周街宣傳！

就一日咁多

不能完全同意
同意818全日和理非

"民陣話行就行，話坐就坐，話企就企"

咁俾外界睇到嘅形象係咩?

= 民陣係真正大台

呢個大概係連民陣都唔想認
個人認為成個運動，個重點係各有各做

所以只需要有共識，當天不容過激動作
但不是民陣嘅扯線公仔

帶口罩基本野就可以了

今次當係求下大家，818和理非先，唔好用任何武力。但一定會有人煽動用武力，但大家一定唔好，當大家都決定唔用，果條友自己搞唔到啲咩

我地係要宣揚民意, 係比人睇重有好多人支持我地

到時維園迫爆左都冇得唔企出馬路，企到攰咪坐下。

今次不勇武，比子彈全世界!

推比全世界睇呀

記得仲有816 攬炒巴遮打花園集會呀

請大家要出嚟！和理非返一次！

p牌仔覺得連gear都應該唔帶
原因有兩個

1. 今舖民陣有機會叫得郁班父母年齡嘅終極和理非 佢地唔睇連登唔睇tg 甚至有可能係轉軑而第一次出黎 呢堆人普遍驚青 見到頭盔眼罩出動就真心驚+會走
理論上氹得掂越多和理非留低 勇武就越安全 越少手足被捕
劇本上最好係後生勇武同和理非形成tvb燒野食mode咁和諧 等佢地覺得我地真係能放能收 雖然好慘俾狗恰到上心口 但係 我 地 肯 為 終 極 目 標 忍
最理想就係打慘情牌 等全部記者訪問嘅人都幫我地講好說話 順便幫機場個單洗白白

2. 要和理非上身 唔係淨係大唔大台嘅問題 而係呢個行完嘅7點後勇武仲predictable過6點鐘新聞全世界都知我地會升級會撚狗會快閃會捉鬼 所以就係要出其不意 轉一轉模式 等政府估我地唔到 起碼都逼佢啲sup9新聞稿無得ctrl c ctrl v啦🙄🙄🙄

和理非遊行有無用？
無咖
推唔推得上國際新聞？
應該唔會啦
咁和乜7理非呀？
無計劇情需要

利申 進化緊去勇武嘅和理非
等緊819覆佢老母桌！

各自修行左好耐啦，今次大家一齊做一次先啦，818要令人知道我地唔係主動勇武，係迫於無奈先咁做，同埋要令到更多人支持我地，因為有啲人見到勇武多左之後就唔太支持我地。

若果大家真的堅持818係和理非，0武力就唔好帶gear。一嚟唔怕有手足突然忍唔住手衝，二嚟冇機會比鬼搞事。

到時通街係鬼，由得啲鬼擲汽油彈，重要幫手揼鑊金

同意，同我個post一樣

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩，唔上gear

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

818

一定要出!

得返黑警鬼同公安 國安 武警 係到衝 人數少少

818其實預咗做show噤做，spin返和理非外，strategic d 諗嘅話前線都可以借時間休息一下，順便再諗點樣拆黑警嘅招數。而且都要mobilize返班和理非(毛主席當年都係靠mobilization嚟上)

黑警見和理非都衝嘅就係文宣做嘢嘅時候。我哋唔犯錯，但對手繼續犯錯嘅我哋都有得着。

只有和理非既集會，用人數同外國講香港需要一條出路！

Pish

帶gear
自保 保護同路人
真。和理非 有事就走 唔好留

推啊

帶gear啦 以備不時之需
萬一有鬼係入面嗌衝，又有無腦既信左衝左，到時就雷街坊
所以gear真係好需要
不過如果你真係想和理非就唔好帶，但一定要盡早走或者見有唔妥就走喇，到時就雷人雷己

你地好重要架
今個星期等我地用人數撐下場
你地抖一抖回下氣先

推啊！！！每次出完都有手足比狗咬！！！前線越黎越少！！！真心心痛

一次都唔可以聽大台，聽得一次就會聽第二次，上次天水圍，就係有聽大台，就有手足俾人捉左

多你一個真係好多架

自己文宣自己做
Ig fb任我post

好多人為左我地犧牲得太多
企出黎一次 真係咁難？

地鐘airdrop 大法

[818] 有啲故態復萌嘅感覺

#231 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我係個邊覆左一次 樓主睇完思考下
到今日你對手足指指點點 姐係你唔信你既手足
你唔信你既手足 憑咩要手足信你？

帶佢自已沖出黎

文宣自己做
Fb ig任我post

咪當佢係空氣中嘅細菌，唔理都得

忍你老母

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

睇醫生啦仆街

眼會生水泡架

如果民陣話行
出事咁即係推佢去死....
自由活動啦

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

P都照推

帶豬嘴同沈鏡係must嘅！！！！For安全着想啦！香港做乜都好危險！

有全甲帶全甲，帶埋索帶，保鮮紙，攻裝都要

勇武手足
Gear照帶們但有事先好著
真和理非一次

推 唔聽話就係鬼

無野講

和理非要幫勇武出頭

跪求818 唔好主動出擊

條友擺明煽動
唔洗覆

讚成 今次係做勢

咪當睇下和理非一次點囉，打少一日狗唔得咩?818係關鍵戰役咩？

乜都無一陣乜鳩褔建幫和勝和黎一兩百人就就gg🌚

多謝

係和理非既關鍵戰

自推

係噃！如果係咁，我覺得唔帶Gear 仲好，壞人冇位入。

佔路係因為人太多，唔使block.

我同意

如必硬要出頭？你打狗除左發洩之外，係為乜？

勇武及和理非手足818維園見

我會，因為我相信的勇武是智勇雙全的人。打狗打人都不真勇武。